入黎誤低你咁夜都唔訓既原因

悶

唔想瞓

唔開心

放假後遺症

睇一屋老友記

巴打做咩

咩黎

唔訓既人終有個故事既

tvb膠劇
但幾輕鬆 幾好笑
追咗幾日

冇咩印象

迷惘

巴打你又做咩咁夜都唔瞓

掛住佢

成日Hea Hea 下就3 4點

掛住佢咪搵佢囉

手已分 無勇氣了

聽日開學唔想返

I know that feel

呢樣真
爆肝生活

有無人試過
難過既事 過左一段時間 有朋友既開解
自己都明白無得唔放下 亦經歷左一段時間
依種感覺令自己硬係似有還無咁
有無人明？

不停咳

時間就係咁不知不覺間流走
Btw原來我topic打錯字

Takecare

嬲男朋友嬲到訓唔著

返緊工

飮酒

我都想飲

發生咩事

瞓得晏=>夜瞓=>瞓得晏=>loop

飲咗3支1664

Agger

好寂寞 幾時先有女

慣左

我日日都係咁

你個名同我個名

女朋友講分手

屌你老母 有隻仆街蚊飛左入房係咁咬鳩我

唔想訓

同女朋友傾緊計

改名真係好難

用真名

諗緊去唔去interview

Ust?

Yes and you?

我諗得ust先初五啟市

10半堂 驚起唔到身

Sad 做咩先？

九點
但我訓唔到

等睇波

我都瞓唔到 驚走堂 今個sem想努力啲

個個sem到咁講

唔記得帶鎖匙落街

唔係呀 我認真㗎!!!

個個sem到咁講 [/quote]

唔係呀 我認真㗎!!! [/quote]
希望我都得

肚瀉緊你老母由11點到依家 好撚想訓但訓一陣又要黎料索性打機算撚數

唔係呀 我認真㗎!!! [/quote]
希望我都得[/quote]

算啦唉 再瞓唔到真係等走堂

睇醫生啦 食錯嘢?

因為訓唔著

睇利物浦對車仔

去左外國 作息已經定時返
但上年5月到12月日日朝早先瞓
主要係因為好享受夜晚嘅寧靜 可以靜靜地睇下動畫煲下劇做下自去己想做嘅野

女神仲未肯訓

唱緊k

未眼訓 但好想訓

夜媽媽唔想出街睇醫生 應該係琴晚得太多生冷野出事

岩岩先玩完返屋企😂

去邊

大件事
等陣要返工宜家都訓唔到

我都你

係

鬼叫英超西時間開波